中國四大偉人：毛澤東、鄧小平、習近平、貧僧

你憑啥跟咱並列
中國四大偉人是馬克思 列寧 史大林 咱